## Ceci est un fichier inutile qui ne sert juste qu'à push le dossier SRC

- le dossier src est essentiel à la compilation d'un code Java or nous ne l'utilisons pas pour mieux organiser notre code.
- Donc comme le notre est vide il n'est pas envoyer sur le dépot distant
- Donc ce fichier n'a donc que cette utilité